［跑online］集中討論區 2 - 歡迎大家回歸童話世界

估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評

樂瞳翻唱Fantasy Tale:

回歸福利活動：

唔記得AC

記得身份證 應該搵得返

［跑online］集中討論區(2)-樂瞳7月24日正式走進童話世界

OK 去你嗰邊